[尋女仔] 今個月有喺ITS考IAL BIO嘅你

早2日考BIO unit 6
坐我隔離有個著住灰色格仔shirt衫, 黑色skinny jeans, 黑色dr mar 嘅女仔
其實我留意咗你2份paper了
嗰日諗住考完最後一份就去識下你, 點知你勁快考完早走

如果你睇到呢個post，加我tg
我好想識你呀

毒撚唔好嚇人啦

你隻眼好吸引我
可唔可以再遇到你

唔好咁痴線啦

Btw都希望你成功

自推